# Баг-репорты
## Баг №1 - невозможно ввести корректное значение в поле ввода "username"
1. Предшедствующие условия
- пользователь находится на странице авторизации 
2. Шаги воспроизведения
- ввести значение "admin" в поле "username"
3. Фактичестий результат
- текст вводится только с заглавной буквы
4. Ожидаемый результат
- текст вводится с маленькой быквы
5. Окружение
- браузер Goole Chrome, Версия 114.0.5735.134 
6. Статус
- Critical
## Баг №2- Сообщения об ошибке выводятся в левом верхнем углу
1. Предшедствующие условия
- пользователь находится на странице авторизации 
2. Шаги воспроизведения
- ввести неверные значения в поля для ввода данных
- нажать кнопку "Log in"
3. Фактичестий результат
- Сообщения об ошибке выводятся в левом верхнем углу
4. Ожидаемый результат
- сообщения об ошибке выводятся над кнопкой "Log in"
5. Окружение
- браузер Goole Chrome, Версия 114.0.5735.134
6. Статус
- Trivial
## Баг №3- Сбрасывается выбранный язык после попытки авторизации
1. Предшедствующие условия
- пользователь находится на странице авторизации 
2. Шаги воспроизведения
- выбрать нужный язык
- ввести значения в поля для ввода данных
- нажать кнопку "Log in"
3. Фактичестий результат
- Сбрасывается выбранный язык после попытки авторизации
4. Ожидаемый результат
- язык не сбрасывается после попытки авторизации
5. Окружение
- браузер Goole Chrome, Версия 114.0.5735.134
6. Статус
- Major
## Баг №4 - не корректное сообщений об ошибке при вводе неправильного значения "username"
1. Предшедствующие условия
- пользователь находится на странице авторизации 
2. Шаги воспроизведения
- ввести неверное значения в поля "username"
- ввести "admin" в поле ввода "password"
- нажать кнопку "Log in"
3. Фактичестий результат
- появляется ошибка "Username Not FoundLog In Successfull
"
4. Ожидаемый результат
- появляется ошибка "Username Not Found"
5. Окружение
- браузер Goole Chrome, Версия 114.0.5735.134
6. Статус
- Major
## Баг №5 - кнопка Log in переводится только на французкий язык
1. Предшедствующие условия
- пользователь находится на странице авторизации 
2. Шаги воспроизведения
- выбрать итальянский язык 
3. Фактичестий результат
- кнопка Log in перевелась на французкий язык
4. Ожидаемый результат
- кнопка перевелась на итальянский язык
5. Окружение
- браузер Goole Chrome, Версия 114.0.5735.134
6. Статус
- Major
## Баг №6 - Сообщение о неправильно введённом логине и пароле
1. Предшедствующие условия
- пользователь находится на странице авторизации 
2. Шаги воспроизведения
- Не заполнить одно из полей Username/Password
3. Фактичестий результат
- Появляется текст Enter Both Username And Password в левом верхнем углу окна
4. Ожидаемый результат
- Текст об ошибке выводится над кнопкой Log In
5. Окружение
- браузер Goole Chrome, Версия 114.0.5735.134
6. Статус
- Trivial
